請廣傳：懷疑賣國暴徒假扮警察

快起底幫左警方嚴懲暴徒！